今日攞左個lunch入廁所食

巴打好慘

而家有得約女同事食飯

坐馬桶蓋飯盒擺水箱上面?

其實好過出面露天先 微雨+雷暴
做官個班有冇出過去食飯？

有冇人拍門
個個都同時間要食飯

我今日見有人入廁所食飯，專登跟佢尾入去痾屎

哈

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我
Assemble

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

但係村長坐住馬車 感受村民行嘅長途
村長住係城堡 想像村民住嘅籠牢
村長品茶賞花 同商家討論村民嘅前途
安逸嘅生活 又點會明白村民嘅哀嚎

阿李-小城記

食緊飯既同時聽到隔離廁格既屁聲同出力屙緊屎既呼喊聲，咪話唔爽

唔撚柒食啦屌

食餅有餅味 食飯有屎味

唔夠飽可以過隔離廁格加餸添啲咖哩汁

樓上blocked

吹大啲，影張咁既相就話自己係廁所食，轉過頭咪又係返位食

膠官：出去食飯？去邊間酒店食呀

wfh

約左女同事係殘廁食

反正你讀書果時都慣左啦
有乜所謂

我都係 仲要專登揀佢隔離個格

呢張圖好舊

上年係某個post見過呢幅圖

殘廁係咪大排長龍？